18歲冇讀書既你翻緊咩工？

DSE後一直翻緊低人工既part time,黎緊去完旅行就開始轉工同埋翻長工
但其實我仲未想翻長工住，想玩埋今年

18歲既你地又翻緊咩工呢

地盤

地盤人工高但真係辛苦死

諗住下年讀返書

濕鳩office

工程

做你工種要做嘅野
泥水 油漆 釘板 紮鐵等等

地勤

侍應